免稅特權 扯走香港人才 中國人洶湧移民香港 香港大眾承受惡果

民建聯要求中國當局給去中國工作的香港人免稅至同香港一樣？香港人到中國工作卻不用邀中國稅，即是特權階級。這樣不但扯走香港的人才，而且中國人也會更加洶湧要移民香港成為香港人，使在香港的大眾承受惡果。有人說過香港政黨的短視問題，泛民主派基建於氾濫的同情心，建制派則基建於貪小便宜。

月入4000蚊 免你稅真係多撚謝

成班政棍，有乜撚野人才會番去啊，同埋係咪都每日150個啦